{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040613",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho659575/hotel-nanta-jeju-jejusi-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698423603728&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6049718&destination=%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EB%8F%84%2C+%EC%A0%9C%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=33.389705%2C126.558752&sort=RECOMMENDED&top_dp=100000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201828455&selectedRatePlan=209292128&expediaPropertyId=17363086&searchId=239ba6ec-1192-437a-aa11-73cc2f2a81fa",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 난타 제주"
    },
    "text": "ホテルナンタ済州\\n\n大韓民国済州特別自治道済州市ソンドルモクドンギル56-26\\n\nホテルナンタ済州からは車で15分以内の距離に東門市場もあります。 多くの方々がここの位置にとても満足していました。 ホテルのサイズは204室、客室計7階規模です。 チェックインは14:00から始まり、チェックアウトは11:00に行われます。 このホテルは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項に従っていますので、旅行前にご確認ください。 到着時にフロントデスクのスタッフがチェックインをサポートし、チェックイン時にクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要であり、政府発行の身分証明書も必要になる場合があります。 子供は親や保護者と一緒に部屋を共有し、寝具を追加することなく無料で宿泊できます。 ペットは同伴できませんが、障害者は案内動物と一緒に滞在できます。 共用エリアでは無料WiFiや有線インターネットを提供し、客室内でも無料WiFiや有線インターネットを利用できます。 ホテル内には無料でセルフ駐車ができる駐車場があり、RV/バス/トラック駐車および車椅子の利用が可能です。 このホテルは禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルナンタ済州の位置はどこですか？",
            "answer": "ホテルナンタ済州は大韓民国済州特別自治道済州市ソンドルモクドンギル56-26に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルナンタ済州から東門市場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルナンタ済州から東門市場までは車で15分以内の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルナンタ済州の客室数はいくつですか？",
            "answer": "ホテルナンタ済州の客室数は204室です。"
        },
        {
            "question": "ホテルナンタ済州のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルナンタ済州のチェックインは14:00から始まります。"
        },
        {
            "question": "ホテルナンタ済州のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルナンタ済州のチェックアウトは11:00に行われます。"
        },
        {
            "question": "ホテルナンタ済州は新型コロナウイルス感染症に関する制限事項に従っていますか？",
            "answer": "はい、ホテルナンタ済州は新型コロナウイルス感染症に関する制限事項に従っていますので、旅行前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルナンタ済州のチェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "ホテルナンタ済州のチェックイン時にはクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要であり、政府発行の身分証明書も必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "子供はホテルナンタ済州で無料で宿泊できますか？",
            "answer": "はい、子供は親や保護者と一緒に部屋を共有し、寝具を追加することなく無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルナンタ済州ではペットは同伴できますか？",
            "answer": "ホテルナンタ済州ではペットは同伴できませんが、障害者は案内動物と一緒に滞在できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルナンタ済州では無料のWiFiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ホテルナンタ済州では共用エリアと客室内で無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルナンタ済州に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルナンタ済州には無料でセルフ駐車ができる駐車場があります。RV/バス/トラック駐車および車椅子の利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルナンタ済州は禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、ホテルナンタ済州は禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 574
    }
}